17/18學年 Non Jupas Offer神顯靈 ［51］ 祝各位收到offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

EdUHK Telegram group

LingU Telegram group

Poly acct offer god

size=6]更新版[/size=6]

第一
守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神/迷離妹妹 (#60115)係搞事嘅

第二
Application submitted? Under Review? 咩嚟㗎咩意思呀點解人有我冇㗎點解㗎點解㗎？
City Application Submitted定Under Review嘅準則係冇人清楚知道㗎，唔好再問啦，冇人答到你
知道其他人係咩status亦冇用，你唔會知係自己有機定人哋有機

Under Review 中文係咩意識？
係審查緊處理緊搞緊你個申請呀
唔撚係代表你會冇interview呀
唔撚係代表你會冇offer呀
唔撚係人生已完呀

定啲嚟！你得嘅！

第三
Poly system有冇edit掣代表咩？
早幾個post有巴絲提過冇edit掣=有offer，
後尾真係好多人係呢個情況，
但陸續都有人上嚟講話自己係冇edit掣冇offer，同有edit掣有offer。
所以當係一個參考啦，唔好信到十足，免得希望越大失望越大

edit掣點check？
login --》application no.
print friendly同一行嘅右邊，本應有個edit掣，但有啲人冇咗。

幾時會冇㗎？
暫時係星期二晚開始已經有人冇
至星期三晚出offer前都可能會冇咗粒edit掣

第四
HKCC 4.5分咪好易高分？咪好著數？
HKCC底分係4，唔係4.5
唔存在著數咗呢件事，因為個risk係好大
如果大學覺得有問題嘅話，佢哋自己都會計返
所以唔好再話咩好著數嗰啲啦

最後，希望各位追下post，唔好執著喺冇人確實知道答案嘅問題度
祝大家收到自己想要嘅offer

求有offer求meet到condition

好似成個鐘都無人開

Poly BSE出到第幾手飯？

Cityu Applied physics offer cityu ECE n手飯

Offer god

City u Chinese and history offer god

收到cityu im的interview通知
多謝offer god

City e&f offer god

offer

City ppp year 1 entry offer god

跪求poly acct offer

hku im offer god
成兩個月啦

city fina
poly acct

Cityu offer god

cityu econ/fin offer

Offer god
Interview god

Hku

新post又要拜拜ppp offer god

Poly a&f

第一頁
ppp
ais
china studies
spa

CU offer

PolyU offer

CityU offer god

代朋友拜city AIS同bu englit

city chinese and history冇變過
poly粒edit制又一直係到
唉 好灰 好淆底 唔想入速大

HKU SS Offer God
PolyU TM Offer God
CityU Crimi Offer God

唉屌，唔想拜啦...
想放棄

poly civil

bu year1 hrm

CU offer god

有冇巴絲收到e封野？咁既係點
求解答

ppp offer god 我等得好辛苦
而家final exam喇，但其實我唔知咁勤力做乜野，offer都未有我要meet咩conditional gpa?

有無人明

就算努力完最後冇offer都係白費

HKU nursing offer god

ppp offer god

冇offer
都唔知為左咩而讀

我同你一樣

成堆asshole仔又喺度乞offer

Poly u offer

City

Hku nursing offer god

無用 有增hku nonju 既個個都收到

Cityu Chinese and History offer god

報

粒edit制仲係到 唔通成世冇offer收

offer god求你顯靈

hku bss
hku ba
polyu mkt
polyu mgt
cityu ppp
cityu ais
cityu mkt
cityu mgt
city im

Poly paed offer god
City me offer god

Edit製仲係到
點解要咁對我

Kongu socsci yr1 entry god
City applied socsci yr1 god

pppppppppppppp offer god

City 中文 臨門一腳
Offer God!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無second round in anf fs巴絲 無左edit

有冇巴絲報左poly lcc？

拜拜offer god

City Ais
City Mc
City bba
City As
City Tvb offer god
BU bsscsoc offergod

n手飯乜都得 求你比個offer我入得返我咩都會仆命做會好努力 就尼抑鬱到要消失

Poly 大電

係咪冇人有offer

好驚

呀 希望冇edit真係有offer

無

同感

大家求救
突然收到 city im叫我後日去interview
有咩要注意
上網search左個interview個個有唔同in法
感激不盡

雖然我in得唔算好 但希望有個offer
Poly acct offer god

巴打有冇edit制

想問下有冇hkcc既巴打/絲打 city Chinese and history個status有轉到under review

其實有冇人係waiting list 或者收到condition offer

經過我上星期嘅經驗 係真 恭喜你

仲有啊 可能係我on得差加上冇full cert啦

呀 多謝

我chinese and history都冇變

加油

Chinese and History offer god
gpa god

Thank you ching!!!!

新po又拜拜city tvb大神
由第一個po追到51
由冇ac追到問到人借email嚟開都仲未有offer
求下你比個機會我可以有個tvb offer
今日過左第一輪payment deadline唔知有幾轉人放左
求下你 我真係真係好愛city tvb

City acct 定 Poly acct好啲

Cityu
Polyu
Offer god

我都諗緊

Hku nursing offer god

Cu nursing offer god

im offer god

求CityU offer god EDUhk offer god 保佑我收到 UGC degree offer 我好想讀大學啊 please

好難揀啊 媽啊

City im offer god
City banl offer god
Poly shipping offer god
Edu offer god
六月前收到offer
gpa god

as幾？

咩科

GPA God
求保佑我順利meet conditional offer cpga3.3

有啊，我history stream

新post跪求city bom mgt banl mkt offer God

有冇apply mechatronic 收到offer

新Post拜Offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

Offer God

offer god

介唔介意講gpa幾多 ？

恕我無知
其實咩叫as幾喺邊度睇？
Thank you

3.1x

姐係入yr2定3
你報個時揀左咩

Year1 定2

印象中佢冇叫我揀
應該就yr3

你上番city 報non jupas個到睇過
睇下你status係咩

冇轉到仍然係under review

cityu engine year1 entry

Polyu offer god 求下你今個星期出offer 比我

有其他人收到im interview？

我都想知
其實之前係咪已經in左一round?

pra offer god n手

幫男朋友
Poly acct offer god
City finance offer god

Yes, city Im waiting list

幫fd 問
cityu 中文無in直接under review 即係點？
cgpa<3.3

可唔可以講下理由

asso year 1 ---> HKU BSS
感謝offer god
我們在admission office中的offer god：願眾asso/hd仔女都尊祢的名為聖。願祢的offer降臨；願祢的旨意行在地上，如同行在天上。我們每個sem的gpa，今日賜給我們。免我們的爛grade，如同我們免了人的爛grade。不叫我們遇見free rider；救我們脫離killer。因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，直到永遠。阿們！

Why??

City Chinese and History Chinese Stream 再拜 offer god!!!!!!!!

我意思係無"無EDIT制"

Ppp housing N手

其實hku cu係咪唔會睇/派 second / third choice?

我當順便為scholarship 而讀 辛苦多3日就完啦

bf 都有poly account offer
佢lecturer 都話poly 人脈係會d

Hku nursing offer god
Patho final god
Save me ar offer god

Offer god CityU 城大

Cgpa/gpa最低幾多可以執到cityu applied sociology N手飯？？

Poly acct edit制仲係到 上帝請不要離棄我好嗎？

唔該晒

Cityu Chinese n history offer god
Gpa god
求你俾個offer 我

hkcc business ns 幾多分先穩陣入到?

Push

好似上面有位巴打咁講，j熟佢個fb page
預備下d hot topic ，例如：o2o vr big data咁
最緊要就係夠自信！！
祝你有offer

感激不盡巴打

放心啦 一齊等下

臨訓前拜一拜gpa god
個cgpa同condition好近 唔奢求上distinction只求順順利利唔好跌gpa可以比我入到ugc

再拜ppp offer god
快啲顯靈
賜我救贖

poly acct offer god gpa god

唔記得左感謝offer god
好感恩有offer比我呢個學渣

Poly paed offer god
City mech offer god

Conditional offer 12分
即場報15分都有offer

再次感謝Albert 同 offer god 賜我offer

另求gpa god保佑我順順利利畢業同埋cgpa 過3.4

最後希望暫時未有offer既戰友們同連登一眾巴絲到最後都有offer齊齊入UGC!!!!

收到offer了 多謝你呀offer god

希望巴打都收到

Offer god
求你比個機會我

新帖新希望
今日應該有人reject tvb 求求我嘅神比TVB我。我發誓我祈禱只要有tvb offer我咩都肯做，一定會每月十一奉獻維持一年，每日祈禱每日讀經

呢度有位好想入City tvb嘅苦主
好想行傳媒呢條路超想做新聞做廣播嘅人
中意到想take曬TVB有news字眼嘅courses

求求你，有tvb offer並只求有offer嘅人可唔可以放過佢，你地gpa肯定夠做可以有更好的offer

ppp offer god
Chin n hist offer god

仲有幾個巴絲都4號in
利申：sf 仲未收到im interview

Poly Shipping 有冇巴絲冇edit制
Offer god

巴打gpa幾多？

拜一拜先

同埋係咪已經收到 ？

Cityu Chinese and history offer god

asso year 2 ---> Poly 三寶
感謝offer god
我們在admission office中的offer god：願眾asso/hd仔女都尊祢的名為聖。願祢的offer降臨；願祢的旨意行在地上，如同行在天上。我們每個sem的gpa，今日賜給我們。免我們的爛grade，如同我們免了人的爛grade。不叫我們遇見free rider；救我們脫離killer。因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，直到永遠。阿們！

City crim offer god

hku唔睇

巴打介唔介意講下gpa 同dse幾多?
無派到offer俾我

推下先

poly acct offer god

gpa god
求你比我meet到condition
好想入大學實現夢想

新post
先幫男朋友多謝OFFER GOD派咗BU HRM OFFER俾佢
再幫佢繼續求CITY IM OFFER GOD
佢真係好想讀呢科㗎！

收到IM OFFER會即刻放返HRM
同埋一齊做義工

Poly u mkt offer god

繼續冇offer
點解要咁對我

Poly acct offer god gpa god

CGPA3.4X/4.0 DSE eng level4 冇interview

offer god , 跪求Bu applied economics offer

ielts god

我都好想入
gpa又唔夠人爭
自問嗰日in得ok

係聽晚呀 星期四嘅00:00啊
BTW 見你拜左好耐 希望你會有offer

求offer god顯靈

hku bss
hku ba
polyu mkt
polyu mgt
cityu ppp
cityu ais
cityu mkt
cityu mgt
cityu im

3.88, IELTS 8, 公開試大約2X分

利申，我之前唔係考香港公開試，不過換算成dse成績大約係咁

Gpa God

再改下offer god主禱文
我們在admission office中的offer god：願眾asso/hd仔女都尊祢的名為聖。願祢的offer降臨；願祢的offer letter行在網上，如同行在天上。我們每個sem的gpa，今日賜給我們。免我們的爛grade，如同我們免了人的爛grade。不叫我們遇見free rider；救我們脫離killer。因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，直到永遠。阿們！

yes

跪求offer神顯靈，賜我offer
i

新po新一日走入黎拜一拜city acct offer god
收offer捐一千

想問
有fd未收到offer 佢想等n手飯
咁其實睇唔睇Sem4成績
因為啲u又冇叫人upload sem4成績
派n手飯既標準都係跟翻前3個sem

有冇人收到city mechatronic offer?

咁遲 yr1 定 yr3 entry ?

City offer god

同問

offer god gpa god

Cityu Tvb ppp ais offer god

聽日紅日
咁夜晚poly仲會唔會出offer
Edit制幾時先肯消失

想問有冇hkcc 既巴絲係poly u team

Bu offer god

可能最後都係睇GPA

[/quote]

有無人知道HKU non jupas係咪得first choice有用，我見second choice連interview都無....

ugc offer god
chin and hist
祈求有個n手飯食

新一日拜city mgt bom banl mkt offer god

新post拜gpa god
希望可以再幫多我一次 等我meet cgpa 3.2

meet conditional offer
offer god please
我會俾心機溫書架啦

咁萬一有n手飯 你都要計埋sem4成績meet個offer架
我諗

cu睇啊 有second choice offer

共勉之

深夜拜Offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

Cityu applied physics offer cityu ECE n手飯offer

PolyU ADV offer god

cu offer god
polyu offer god
bu interview and offer god
好想繼續讀書

GPA god

跪求gpa god比我順利畢業 成功會捐錢做善事 努力讀書

跪求 poly acct offer

幫佢拜
Offer God
PolyU Acct

Lingnan Visual Studies
CityU Creative Media

poly acct offer god
收到offer即捐$2000

poly shtm offer god

Poly language and speech science 如果late application 有無機？？係咪派左兩round offer啦？？

新一日再拜ppp offer god
請你帶我走

Hku cu offer god

gpa god
幫fd拜
poly gscm
bu isem n手飯god

收到city chin&hist offer了 感謝offer god

Cityu Chinese and history offer god
聽日派俾我啦

紅日派？

琴日收到但未上黎感謝offer god 今朝醒起即刻上黎講聲多謝

咩stream

我year1應該未分stream 不過填form既時候填左中文做第一

city finance有沒人知幾時出
city banl finance offer god

有冇year2 收到offer

Poly Shipping 有冇巴絲冇edit

想問下city係用咩方法通知架？打電話先？定email先？定出信先？

上年4月8 in都要5月19先出offer
應該有排

幫你推下

Thx

胡師傅，有cityu offer未？

琴日我係收到email先的 之後就收到手機message叫我上返個網check conditional offer

唔該哂

唔止兩round啦同埋好似in哂人
你可以打去問下 佢地幾好人應該會答

未有 別埋心水poly算

坐下先

同學

你等緊bom banl mkt?

唔敢打去問。。。怕會直接unsuccessful 我 希望可以執到死雞

mkt
add oil together

Cityu ppp Tvb ais offer god

哦 明白了 問係因為hku bss以前從來唔收asso year 1既

我想要poly offer

求poly acct俾男朋友

Hku nursing offer god
Final god cgpa >=3.6god

ugc offer god

Poly offer god

offer god
gpa god

City tvb offer god
你比個offer我喇
你要我做咩都肯架

你有無interview到啊

city acct 幾次打黎叫我補完資料之後
到依家都無消息
得唔得都講聲 希望唔好比假希望我

poly今日其實係咪會派...

Poly acct 仲有edit係咪玩完了

冇連under review都冇
你gpa幾多

唔係掛

OFFER GOD
CITY BOM BANL IM FINANCE OFFER
POLY FINANCE

Same with you bro

Poly offer god
City offer god
gpa god

已放bom offer...接實啦

City offer

希望接到

Cityu offer god
gpa god
ais god

放左city psy offer
接實

City Chinese & History As2 再拜 Offer God
希望聽日就有好消息

其實係一次過派定每日咁派
Btw city Chinese and History
Lingu Chin and His Offer god
有offer即捐錢

Banl派哂未
數學得3

CityU Chinese & History Yr1&2 offer god
入到即捐500

冇啊

介吳介意講下你gpa/ielts幾多，好想接到依科

city psy其實收幾多分
幫fd問

>4 ielts 7.5

咁應該輪吳到我lu......ielts得6.0.....

Cityu im無望

Why
Any interview?

咁機會應該微啲 佢都幾著重interview
你打去問啦 佢地好好人架

cityu Chinese and History offer god

未必既 好似好多人都會reject offer

PolyU ADV offer god
只求呢科...

拜拜offer god

Hku nursing offer god

Cu nursing offer god

Poly Shipping 有冇巴絲冇edit
再推下

cgpa<3.5係咪冇乜機

banl數學要4 wo

聽日patho final god
Hku nursing offer god
雖然我琴日話唔會再拜你但係原來main round offer 未派曬 我會繼續拜嫁唔好唔bless me 有offer我會申請死後器官捐贈

Bu HRM
City Mgt

如果有比你地揀會點揀
利申：無

有offer 即刻去捐血

hku

想問下u trans u報non jupas ugc funded senior application 得唔得架，定係淨係for hd/asso人架？？？

ps: 只係一啲外地大學trans返黎香港既大學，非香港既大學之間trans

今次大檸樂了。。。本身係asso考上外地大學，但報non jupas時我冇報到自己有讀過asso....因為嗰時grad gpa 2.83太低，我怕報左會印象減分。。。

但今日見到cityu 個網又話咩係for hd asso......會唔會因為咁唔收我架

聽日打電話去問穩陣d

polyu balss offer god

你講得岩。。。我聽日會打電話去問架

Cityu applied physics offer cityu ECE N手飯offer please

city Chinese and history
雖然冇轉到under review
但求下offer god你比個n手飯我食

想問有冇人已經放左city tvb?
有既話可唔可以講聲比得我知

City放佐crimi未？

你個留位費firm左未 我仲係not paid
屌撞正個１３都係紅日

我都想知

not paid+1 連扣數未扣

剩低都係過數算
好似有d卡儲唔到分

有無人係city acct打黎叫你補交資料
而之後又收到offer
擔心到溫唔到final

真心一問係咪有second round巴絲已經無左edit

巴打你有無等緊其他科offer

Offer god 我求下祢 可唔可以比個我鍾意既offer比我

幫男朋友
City acct offer god
Poly acct offer god
有offer即捐500

Hku nursing offer god i luv u

聽日有人番工打去問下先 好驚過唔到 得ebanking ref. no
已經將剩低換番普通acc過都未轉到paid

入到捐500

加一蚊

大家求救
突然收到 city im叫我後日去interview
有咩要注意
上網search左個interview個個有唔同in法
感激不盡 [/quote]

多謝offer god 多謝interview god 多謝im 鬼婆

ppp offer god
Chin n hist offer god

offer god

幫男朋友

CityU Chinese & History Offer god
EdU Chinese Edu Offer god

你個名好好笑

睇科？

上年數據好似最少3.7 以上

meet conditional offer

Poly Shipping offer god
幾時肯出比我

究竟今日poly會唔會派offer

Hku nursing offer

聽日cityu 派offer 俾我啦
Offer god

City tvb offer god
我真係好愛呢科 比個機會我喇 求下你

仲未有offer

[size=2]連溫書都冇心機，開始思考人生/size=2]

仲有無人等緊poly ageing offer

到呢家都無Im interview 係唔係無望啦

Hku nursing 我嘅希望係晒你道，快啲比offer 我啦 我會努力讀書架喇

Same

Ppp offer god
停止折磨我喇
冇心機温書呀

等緊

有fd試過最後有offer
實有架巴打

Offer god offer god

thei offer god
cityu offer god
polyu offer god

Poly acct 會唔會有n手飯食啊？
Offer god 俾次機會黎啦 我會生性架啦

通常係要補交咩資料架請問？

請問有冇人知poly agpa係咪同cgpa一樣計法

Mechantronic offer呀

求offer god interview god 顯靈

hku bss
hku ba
polyu mkt
polyu mgt
cityu ppp
cityu ais
cityu mkt
cityu mgt
cityu im

creative media

我絲黎架
好驚叫我補完最後都係一場空 身邊幾個有報city acct既都收到電話 所以我諗緊其實係咪人人都要補資料 未必代表有offer...

你之前學校take過/緊既course capscreen

求一個offer而已

同埋d course既outline

shtm offer god

poly CBS offer god
求你派CBS offer俾我

CityU

Cityu offer god
Aid god
Gpa god

你一定會有啦都無左edit掣

City chin n hist offer god
plzzzz

gpa god

好緊張

仲有冇人等緊Poly BSE ?
求N手飯

一定得架畀心機考final

希望就算edit制仲係到都會收到offer

好頹唔想溫好想喊

有冇人都等緊city crim呀？

btw巴打好勵志 thanku

City Chinese
offer god

等你今晚報喜

city fina god
poly acct god

想問下ciyu 係唔係要交左10000 先可以禁accept offer?

仲有兩個幾鐘
求offer神
腸我offer

請問city ppp (Politics stream)派左offer未

想問下EdU 之前收interview 個system 寫selected for interview，但依加寫submitted 姐係咩意思

Offer God please help BU EdU

Shipping 係咪得番我等緊

interview既未

A巴 仲有我

Edit制仲係到 有d頹
照求poly acct offer

ppp offer god !!!

hku bu cityu
gpa god
offer god

My God呀 Edit 制仲係到 冇望了

巴打

仲有一個鐘 poly acct offer god 低啲condition求求你

Cityu psy
Cityu crimi
Cityu applied socio
跪求俾一科我就夠

我都係
希望有奇蹟

GPA God
求保佑我順利meet conditional offer cgpa3.3

PolyU ADV offer god
呢一個俾我夠喇...

我等緊啊CHING
已經過左好多耐
日日提心吊膽
POLY OFFER GOD!!!

會唔會今日唔派

緊張到溫唔到書
Offer God

poly acct offer god
condi 高d都得架

感謝offer god比小弟offer
臨訓前拜一拜GPA God
希望graduation GPA可以keep係3.35或以上
求gpa God保佑小弟順順利利meet到condition入到ugc

代表你有offer 等1-2星期就會有
不過佢好似唔會腥email比你話你知有offer
建議一星期後定期睇application status

NO OFFER

Poly paed offer
City mech offer

Offer god!!!!!!!!!!

求offer god比poly acct offer我 condition唔好太高 會生性讀書 求求你

希望有edit制都有offer
Poly acct offer god

幫朋友拜
Poly offer god
City offer god

幫男朋友拜
Poly acct offer god

其實有EDIT制係咪都會有OFFER

i love ppp offer god

終於有同路人
見呢度無咩人講呢科以為有哂offer

00:00 前再拜一拜 offer god

OFFER GOD
POLY FINANCE PLEASE

Shipping offer god

祝福大家

仲有兩分鐘 shtm offer god

PolyU ADV Offer god

冇。。。。。

有冇巴打們知道ais上年幾時開始派offer

有冇人收到poly acct offer

有啦！！3.5呀..........

收到了

Application being considered

我真係恭喜你呀

恭喜 加油考好final

3.5真係真係真係好險

瞓得

多謝offer god我得左啦

想跳樓...

今個sem要幾多 加油啊！

恭喜曬 努力考好final meet好個conditional offer

今個sem要3.5呀 但有一科好唔掂

咁就努力chur好呢科啦

polyu ise to gf

Offer god 求求你比我一個offer

Cityu applied physics offer cityu ECE n手飯Offer

加油 你一定得

請問polyu文科有咩消息？

多謝你地鼓勵我呀

多謝

6號絲 同學仔

Btw 有fd 已袋financial services offer

呀好感動呀 希望真係做到同學

跪求CU engine year 1 offer

Thx offer god 努力衝exam

係咪冇EDIT制

PolyU offer god
CityU offer god
求求你賜我offer
我會繼續努力

poly offer god可唔可以唔好放棄我
我真係好想入CBS

已收polyu anf

Gpa神

新一天再拜拜offer gods
Cityu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god
Edu offer god

冇

巴打邊間cc

offer god
CU engine year 1 entry
好想year 1上到去

真係好想讀acct
不過自問interview真係做得唔好
由而家開始拜到出年
我唔信自己會no offer

雖然我唔係拜ppp但我地城大見啦

我係"Award Gpa 3.5", 即cgpa
你睇錯咋掛..

絲打係Cgpa岩岩好

有冇人first round in poly acct 都有offer收

拜到巴打你都知
ppp offer god

咩科先

無知一問 岩岩見有city chin and hist 既巴打話自己as1
想問下as1 as2咩黎？ 點睇？
利申 chinese steam under review

CityU
Offer god

Ppp offer我叫你即係過黎！

有冇人收到mechantronic offer

放鬆啲仲有final要考 你地唔係打左去問ppp 5月尾先派咩

係呀今個sem要3.5先meet到

Yes 考完都未派 所以hea唔到

加油呀！

睇黎應該派哂

我會努力

睇黎我都係入city 架啦
9月見

City 中文會唔會有機會唔洗in直入or 直出conditional offer ?

跪求city mgt bom banl mkt offer god
求offer god比次機會我

我估應該唔會，除非你好高gpa

有冇人知CBS派左未

你gpa幾多？ 低過3.8唔洗諗直出conditional offer

輕輕一推

我有個fd 3.9x都要in

Asso year1/2

Why低過3.8直出 幾多至幾多？

3.6尾 乜都冇 自己係咪唔應該讀書

想問問 有冇人知 Bu sociology 同 city criminology幾時出

City crim 5月頭出

姐係呢幾日？

City u offer god

Same 十分想死

我都有報呢兩科，9月好大機會做同學

ME 3.6中都係咩都冇

ppp offer god i love you

黎探我未呀
送我走喇

口拜夜拜，快啲溫書好過啦

巴打我都唔想

細老不才，GPA唔過3,但又想讀落去，想問下恆管收唔收NON－JU 上Yr3?

ppp offer god
bu offer god
求下你望下我

city acct offer god 收offer即捐一千 thanks

收呀 快d黎

因為我3.8要interview 就係咁簡單

我有得in PPP 無得in中文
利申：3.4

聽人講chinese steam收得高啲 我識人history steam 3.1都有interview

你幾時in㗎？

加油呀，巴打

會有既巴打

ugc offer god
求下你比個n手飯我食

Poly CBS
City Chinese
偉大的offer god 求你俾個學位我

好傷心 in完無消息無轉過status

絲打你幾時in
我都仲等緊CBS

City tvb offer god

幾時派
一齊求offer 希望做到同學

已經唔太記得尋日背過既野 有印象既

講咗好多次 4月尾唔使IN嘅已出OFFER
要IN嘅5月尾先再派

臨exam前拜一拜City Chinese offer god
希望努力唔會白費

請ignore

PPPA HOUSING係咪已經出咗第二輪offer 仲未有我份😭

等到人就癲

In得唔好但好想讀

4月啊 第二round

星期四都會上去睇
雖然知道機會極之渺茫

個programme leader hea in，話唔定一早揀哂啲gpa高既人，唉

一齊求呢個stream

求hku math cu sci

絲打你個日邊個in

Programme leader同一個姓au yueng ge professor in ga

Ppp offer god
每日一拜
我會努力温書等你黎接我

Cityu Chinese and history
Offer god

係揀GPA高既人就好喇
果日2分鐘self intro同一條英文discussion問題之後，我個professor仲問左一條中文discussion問題，我係7個人裏面最後果個答，但我想答既時候佢同我講話"今日既interview都差唔多完"，搞到我係唯一一個無答果條

CIty U Chinese收到conditional offer啦！！！！！！！！！！
感謝offer god !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
各位加油啊！！！！！！！！！！！！

我都係 好感動

一齊做同學啦

幫fd問
你哋status有無轉到under review

好呀 感謝offer god

我見我間房啲professors有抄野

我有

你仲慘過我 你gpa幾多

我都係第二round呀 等到頸都長喇

City offer god
Poly offer god

我都有

Peter巴

係
3.7X/4.3 CCCU

想問你地英文係咪3以上
有無人收到history stream

都係lena同au yeung in
in得好hea 但係好似主要都係用中文in?

唔係cc但轉左under review....

你係咪同我同一group㗎？

Offer God Interview God

HKU BSS
HKU BA
POLYU MKT
POLYU MGT
CITYU PPP
CITYU AIS
CITYU MKT
CITYU MGT
CITYU IM

3.7x都冇offer interview 柒到仆街

By the way，岩岩打去問個Katy Liu幾時出Crimi offer，佢話佢諗都要5月尾倒，點解會由5月頭變5月尾？

溫HRM喇

同學
另拜謝offer god

Crimi d教授果時好似唔想in人咁 組織亂都唔出奇

巴打his？

中文

恭喜晒
幫fd問
介唔介意講下gpa幾多 今日收到offer？

都係，我果日in既時候聽倒前一個time slot既人話佢地果朝遲左set up個場，又搞錯左人名，搞到全世界延遲左成9個字開波

Shipping poly而家咩情況

我間房用英文自介 問左一題中文就完

想問in完ppp嘅朋友 status有冇轉？？
利申 still interview status

係咪第一日

我都想問
我上年又係in完一排就轉左under review
但之後都冇offer轉左quota full
所以覺得可能冇乜關係
但我到依家都未轉，好驚

仲未有offer呀
下個禮拜唔知出唔出

我啱啱收左offer
加油呀 你一定得架

巴打邊間cc cccu?

下唔係呀嘛，咁架

恭喜你
絲打你收左咩offer??
hist??? gpa幾多？？

分唔到你係邊個 咁鬼多個a字頭

唔想溫書啊屌 可能溫完都係冇

仲諗住呢幾時應該會出 睇黎又有排等

同我一樣，係咪都係3:10？？

今朝起身上city個網睇見到有 3.8
我有個朋友3.5都收到 我同佢都係chin
另外有個3.1既 his 未有聲氣

係囉仲諗住依幾日出結果

係

dse 英文2 cgpa 3.5> 無考ielts 但係早排係佢個系嘅比賽攞左獎，可能有加分掛

AIS offer god
Cityu god
Gpa god

我係第一日 1030

我就係第一批

而家都仲未有poly acct offer 係咪姐係冇？

City tvb god
求下你顯靈係我身上

你地等得仲耐
巴打仲報左咩科？

Ppp

求city finance俾男朋友

Gpa god
求你保佑我今個sem順利畢業meet offer

CITYU OFFER

有無offer？

仍然interview +1

City history offer god

N手飯

有呀 但最想讀crim

依然Interview

親愛的City Tvb offer求下你比一比機會我讀
連冇乜可能有interview嘅我都比我有得in，唔係唔順便比埋我入啊嘛
最愛你的loser上

ugc offer god
n手飯

Psy應該有排先有n手飯食, 識人爆4有offer, 3.8 都無. 派得仲高過HKU psy

City真係打曬飛機

而家得番我咋
班人玩野

applied socio係咪都係收好高架，psy我冇面試覺得都冇咩機會

希望大家9月做倒同學

我都有報果三科
雖然係under social science，但我果科同psycho無直接關係，所以我覺得psycho唔洗諗
Crimi就in左，不過in得唔好，希望都有offer啦
Applied soci因為齋睇GPA，所以有3.6就穩攞offer，好似係
City Offer God

唉 跪求cityu offer god

代frd拜
希望個個frd都有想要既offer
齊齊升u

我估自己會有applied soci offer嘅，但真係想讀crimi多好多

CityU Offer God

City BOM幾時再派呀?
係咪要等埋聽日in果啲人再揀?

Cityu ppp可唔可以快啲打救我 final好苦啊

起碼socio同crim係類似嘅野，如果有offer都值得開心

都係嘅
但讀Crimi將來好似易搵食少少

想問報左BUCIE top up degree 入waiting list 機會仲大唔大

我無諗過出路呀 真係為興趣

讀soc sci 都係一樣

應該係要同SECOND IN爭OFFER
所以應該有排先會再排

sosci 除左social work仲有邊科搵到食
都係跟興趣簡科緊要啲

係嘅，行行出狀元
不過除左看似將來出路好啲，當然我對crimi既興趣都大過applied soci好多

希望同到你做同學啦

conditional offer god

有冇收到city chin and hist year1 offer嘅巴絲可以share下gpa幾多
有interview，但係個status keep 住係interview冇轉過

希望啦，到時可以free-ride你

其實冇interview 係咪一定唔會有n手

我都係 屌 點算

求CityU offer god EdU offer god 保佑我盡快收到UGC degree offer 我真係我想讀大學啊 please

有offer 比你free ride 又話

City tvb offer god
一次 比一次機會我喇

巴打問左仲有一round offer出？
定已經派曬 等人8月reject or meet唔到offer
方唔方便留個tg傾兩句

拜下OFFER神
求下你你唔好唔記得我

睇嚟CityU offer god真係好憎我

me too
btw,你有polyu offer la

CityU offer God
Edu offer God

Poly acct offer god
求下你俾個n手飯我

Poly嗰科要讀埋個master出路先好 但一嚟好撚貴 二嚟佢dse中文要lv4但我得lv3

啲frd話我好傻仔咁快擔心畢業後做咩 唔係我唔鍾意poly嗰科 但我諗我入city讀應該會開心啲 不過有offer喺手已經安心好多

希望我地快啲收到啦

不過算啦喺香港讀咩文科都等渣兜

再拜CityU offer god

有人reject咪一路派可能唔止一round
有d accept左最後都可能放出黎
呢段期間派唔派我諗都係睇有冇位姐

Im係咪已經派曬

比offer我都唔要

im cityu?未la

前題係會有人俾你

比朋友拜
City u offer god
Poly u offer god
Bu offer god

真係未派晒，定係你指 未派第二round offer（要等人reject）？

>3.9
絲打加油唔好灰心

打定輸數先
果日俾班八婆係咁爭住講 搞到出聲時間少 都預左一般般
利申 gpa>3.6 dse full cert 2x

In完city acct覺得好爽

Ppp幾時有offer offer god快啲打救我

佢係咪第一round已經派曬所有offer 之後就要等人reject

考完第一科黎拜offer god
比個shipping 我好嗎
第一科已經奶野

代朋友問
hku a&f 派左offer未 / 幾時會派

原來咁多crimi,希望大家做同學
利伸：in得好垃圾，gpa唔高

cityu c&h history stream派左offer未

因為我個prof之前話未派曬d offer
等sem4 gpa出左再派
宜家我唔知喇

希望快啲有result，Offer God

實會再派既 始終要meet offer
呢段期間好似會派多次

我個gpa都唔知係叫好定唔好
如果跟gpa派都唔知有無機

巴打邊間咩GPA？

Hkcc 3.6X

你呢

今日係呢個po巴打成日出現

poly係咪得星期四先出offer?

3.6X好高啦
CCCU 3.7X

點呀，又搞事
去去Peter走！

發覺巴打成日胡言亂語

你仲高喇

再嘈響你全朵

唔好唔記得CCCU係4.3滿分

其實我唔係好識分到底有咩分別

我諗一般院校都係
A 4
A- 3.7
B+ 3.3
B 3
B- 2.7
C+ 2.3
C 2
C- 1.7
D 1
F 0
但有啲院校，例如CCCU/HKU Space(好似)係有A+ 4.3

咁你3.6(假設)over 4= 3.6x100%/4=90%
我3.7(假設)over 4.3= 3.7x100%/4.3=86.05%
雖然表面上我3.7高過你個3.6，但我係4.3分滿分，所以計返percentage我係低過你

offer god 求下你比一次轉校機會我....我努力左兩年都係為左轉校

你點知會派多次 打過去問？
好想有offer呀

NON JUPAS嘅世界真係乜都有可能發生

補充:cityu LLB offer

GPA IELTS?

係 問過一次
5月頭左右

好想知Poly LEM仲會唔會再派

痴線 你計埋出黎

3.8X, 8.5

不過打算reject,因為hku果邊出咗個我好鍾意嘅非神科offer

有冇人收到city tvb offer?

好想要一個ugc offer
一個就夠

有冇人收到poly property management offer ? 可唔可以講下

Offer god
好想讀返書 求下比個機會我

諗住解釋得詳盡啲啫

有冇人知道city acct派晒offer未？

嘩。。。原來LLB會收nonju

唔諗住 俾心機考埋試先 希望考完個日會收到offer

有冇人知道點解hku nursing 要分咁多round派 岩岩打去佢話仲review緊

佢話係一次過睇曬全部人咁到底佢而家有咩好review

Offer god難道你真係咁恨我 ？
唔理 照拜

Hku nursing offer god
Final god
Cgpa >=3.6 god

Gpa god

拜下先都係

有無人gpa3.2都無得in

好多人都冇 唔知跟咩派interview

有冇巴打知city account upload左資料 係咪會有offer

Poly paed offer god
City mech offer god
唔好離棄我

GPA GOD今個sem 3.5 求求你

HKU BA offer god

我個分同你差唔多(3.5X/4)，full cert冇你咁高，不過中文有5*
個日好和諧，逐個逐個問，逐個逐個答
上面咁高分molamolamola

求offer god interview god顯靈

HKU BSS
HKU BA
POLYU MKT
POLYU MGT
CITYU PPP
CITYU AIS
CITYU MKT
CITYU MGT
CITYU IM

今日city im interview d人好勁
舉例又show手機apps又proposal

絲打係邊間cc

識人收到city u cultural heritage direct offer
幾時先到我

我interview都好和諧 比哂時間全部人答 無人搶住講反而係問完啲人都唔肯做出聲嗰個先
大家一齊比心機考好個final
幫絲打拜下offer god

有無巴打已收city history

非cc

同問
offer god

City IM offer God

冇offer 有人收到喇？

佢話每round派25個到，每次都會睇晒咁多個人，我估佢係每個人都會比較，加上而加仲有人in緊

相認？
我藍衫smart casual果個
你講個proposal係咪講緊我

hku city bu
gpa god
offer god

仲係咪求緊ust?

係呀230場
我坐係介紹app個女仔隔離 今次in得好差

有冇人試過ust un左之後有n手飯

係，我都估唔到d人咁勁
我都in得唔太好
有冇興趣交換telegram

暫時我識既有in都未有 不過大家有無轉到status同係咪都係4點後in?

Final完哂，唔知拉到幾多gpa
唔知到出grade個日poly/city仲會唔會考慮我

求offer god 賜個offer俾小弟

我識既都未有
我轉左under review
1630in
日日都好不安

有無人知poly balss 派哂未？

CityU offer god
日日拜

city 個status轉左on waiting list 我係咪已經無機? 我已經好辛苦 完全無心機溫final..

咩科？
add oil

想問下呢度有冇巴打聽日係in bu china study?

而家都仲有？！咁我霖main round 報個d可能真係出埋下次就冇啦 thx 絲打

Senior仲有冇位

Year 1 Bu hrm
幫埋朋友拜
Year 1 City acct
Year 1 City e&f

應該冇喇 得25個

啲計分方法真係屌到唔想屌啦

原來三個steam分開派？我仲以為一齊派
巴打加油 幫你集氣

只係唔明hkcc3.6同cccu 3.7會有咁大分別 又唔係話hkcc gpa著數啲咁都有得屌

City offer n 手飯一拜

cultural heritage 派咗

不過meet conditional offer既時候佢唔理你係乜學校，全部都係照meet同一個，所以感覺上4分滿分既學校好似無咁著數

對我黎講 我覺得個base幾多都係差唔多姐

有無巴絲可以話比我知EduHK 由interview轉submitted代表咩

突然見到轉左好驚

6963係咪再冇排offer啦

Thx offer god
GPA god

你收到？

巴打有冇telegram? 加你一齊等offer

Ppp offer god
你忍心唔救我出苦海咩
顯靈呵

喇

City tvb
希望奇蹟真係會降臨係我身上

有fd收到啦
AS2 offer

顯靈呵

有呀，加我啦
bearlover

今年報乜7都冇offer
好灰機
好想自暴自棄

Asso yr2想入City as1會唔會睇 dse中英文成績，2晒入唔入到

請問係咩科？

GES

降臨多一個吖唔該
我啊呢度啊

city acct offer god please please please 收offer即捐一千

好似話之後會有offer

Thank you sis 希望可以同你做同學

應該yr2仲未，yr1已派

點解咁講 絲打本身讀咩科

chin & hist???

CityU 你喺我6月尾去旅行前出畀我就ok

我要6月頭就得

我識朋友history都派左喎
咁就應該三個steam一齊派喇

Offer god
比個機會我讀返書 我會努力讀書架

Ppp year 1 entry offer god

Cityu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god
Edu offer god

係as1／2 嘅offer?

Year1定year2啊？

有冇巴打知到ais大概幾時先會出offer
offer god
gpa god

睡前一拜cityu offer god
希望快d轉status 有offer
有書讀一定會捐錢還願

ugc offer god
求你比一個n手飯我食
我願意

咁係咪姐係As1/2全部都派晒 ？
仲係interview係咪正係可以等n手飯

Ching咩科

有冇人知道city chinese and history分別派幾多個位
求下offer神比個offer我

絲打你in 咩stream同Yr?
依家個status係咩？
我都等緊offer
唔介意食n手飯架offer god我

Gpa god
好努力做緊paper 我知道你見到
比個3.2我啦

有Chinese and history offer個d係咪全部都好高gpa啊？

新一日繼續跪拜mgt bom banl mkt offer god
求city offer god比次機會我

想問下有無人收到Bu eng &edu (double degree) interview/offer?
Cityu eng /linguistic 嘅interview/offer?
繼續拜offer god

btw 我係yr 1 entry

我都仲係interview

幾位有無興趣加個telegram分享下情報更新下狀況

唉每晚失眠然後第二日返工又勁眼訓 offer god快啲畀cityu offer我

巴打gap yr?

OFFER GOD
CITY BOM BANL IM FINANCE OFFER
POLY FINANCE OFFER

絲點解咁講呀? 你咩科？

新一天再拜一拜offer god

每日一拜ppp offer god

CityU Crimi Offer God
CityU Applied Soci Offer God
PolyU TM Offer God
HKU SS Offer God

有 絕對有

City tvb offer god
祈求天父比個機會
賜我offer如憐憫罪人

E&f god
顯靈係我身上啦

ais offer god
Cityu god
Gpa god

琴日收到conditional，Chinese Stream，in 1630

恭喜晒
介唔介意講下gpa幾多？

求meet到offer

係呀

Offer God 早晨 唔好唔記得我個city offer 我下世做牛做馬再唔係我以身相許

我係4:30個場
唔好相認
我轉左under review
希望大家齊齊有offer
offer神

City ppp year 1 entry
等到好痛苦

有冇人知city cm 派曬offer未
見到身邊有同學in緊 但自己日日check state都冇

自己真係好想入

派一輪架炸，今年5 8 9，三日見完就冇....

interview

多謝巴打解釋 咁我冇機啦

收到city history offer
多謝offer god

巴打gpa同dse eng幾多

molamola

有冇人嚟緊in or已in bu green energy sci嘅手足

Final exam god

creative media

有無今日interview 相認

我in chinese呀，in year3
仲係interview

見到有人收到city media and communication offer 。我仲係under review好驚喎

same唔好咁快派晒呀

Cgpa 3.17 eng 3

幾時轉左status?

收到City History Conditional Offer
CIE History and Hong Kong Studies
3.62
多謝各位
多謝各位聽我叫春叫咗成年

又有？？

派左第二round ?

第二round offer會係deadline payment之後幾耐先會派？

有無人係4點 一男一女professor in
status仲係interview

介唔介意講你個frd咩cgpa？

已經收到Chinese and History History stream Year 3 offer

多謝offer神

睇黎今日係派history stream
咁chinese到底係咪派晒

巴打history stream?

岩岩收倒CityU Criminology Offer
多謝Offer God

巴打gpa幾多

+1巴打
真心做同學

3.7X/4.3 CCCU

巴打邊間？

Hkcc

city tvb今日係咪都會出offer

好驚啊 準備喊

唔肯定係咪第二 係既話都話我知

唔該曬巴打

知唔知最近收倒嘅 佢哋gpa幾多倒？

我同個fd 3.6x都有crim offer thanks offer god

我諗應該係前幾日

City Chinese and history 個status 仲係interview 係咪已經可以收皮了？
利申 history stream

我知又有幾個人放

我個status都仲係interview chinese stream

Offer god!!!

city poly

考final順順利利

希望接倒

ais god
cityu god
gpa god

我唔記得我係咪有問過你gpa?
係咪3.4x?

加油 絲打

same

收到crimin offer啦 thanks offer god

係email通知定sms?

咩gpa?

1001

求meet condition
gpa god

E&f offer god